平凡人一個 你問我答

平凡人一個

點解你咁平凡

周街都係 點解問你

平凡像我

因為我公開比你地問

點解要公開俾我地問

忍唔住

點解忍唔住

因為太平凡

點解咁平凡

因為係香港出細
讀幼稚園小中大學

點解係香港出細唔出大？

因為香港冇大可以出到

平凡人唔想出名

讀咗大學咪好過讀ive果堆

冇話好唔好，比上不足 比下有餘